警犬再攻中大 香港市民又要行街啦

屌你老母 永不言敗

出街啦 警犬又攻

正仆街

中大要人

全港出來幫手 自己屋企附近就得

今次撒完又返黎偷襲又有咩藉口？！

早就出左聲明話中大生破壞協議

之後已經真係再撒，依家又再返黎

撒左先再出聲明
狗fb 有兩個post講中大

中大手足小心
岩岩睇佢地戰術
似係想漫漫長夜不斷係外圍挑釁
所以佢地要用流動車, 一邊射TG, 一邊挑釁手足
然後就突擊

中大開戰啦, D POPO 又番黎啦

現場爭取時間訓教休息同補給物資

對家用緊敵駐我擾戰術
我地應該用返相應戰術去擾D休班狗

屌

小心 要分批休息

推